+++
title = "St. Petersburg Open &#8212; 2006/07: финал, краткие итоги"
date = 2007-04-10T02:26:59
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/04/10/st-petersburg-open-200607-final-kratkie-itogi/"
permalink = "/post_602/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200704/msg00016.html",]
categories = [ "Турниры",]
slug = "st-petersburg-open-2006-07-final-kratkie-itogi"
aliases = [ "/post_602", "/2007/04/10/st-petersburg-open-200607-final-kratkie-itogi",]
type = "post"
tags = []
+++

7-8 апреля прошел финал Открытого чемпионата вузов Санкт-Петербурга - 2006/07 по интеллектуальным играм (St.Petersburg Open - 2006/07). В нем приняли участие 48 команд из 27 городов трех государств - России, Украины, Республики Молдова.



<!--more-->



В течение двух игровых дней были проведены основной турнир (45 вопросов ЧГК, редакторы - Алексей Рабин и Андрей Кузьма), турниры по &#8220;Брэйн-рингу&#8221;, командной спортивной &#8220;Своей игре&#8221;, а также &#8220;Кубок дружбы&#8221; по &#8220;Брэйн-рингу&#8221;, &#8220;Конкурс века&#8221; и индивидуальное &#8220;Эрудит-лото&#8221; (редактор всех указанных турниров и конкурсов - Андрей Кузьма).



Победу одержала сборная Санкт-Петербургского государственного университета аэрокосмического приборостроения (капитан - Ольга Оборина), второе и третье места поделили команды &#8220;ЦК&#8221; (Санкт-Петербургский государственный университет, капитан - Вячеслав Белов) и &#8220;Полутех&#8221; (Санкт-Петербургский государственный политехнический университет, капитан - Андрей Цепаев).



Результаты ЧГК (лучшие 11 команд):



        Место Команда            Капитан             Город            Вопросы

    

        1     ГУАП               Ольга Оборина       Санкт-Петербург  33

        2-3   ЦК                 Вячеслав Белов      Санкт-Петербург  32

        2-3   Полутех            Андрей Цепаев       Санкт-Петербург  32

        - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

        4     ЛЭТИ-777           Александр Егоров    Санкт-Петербург  31

        5-7   ГРМ-2              Ксения Крапивина    Санкт-Петербург  28

        5-7   Ю'Питер            Александр Мартынов  Санкт-Петербург  28

        5-7   Стохастика         Антон Седов         Нижний Новгород  28

        8-11  Ы                  Николай Рябых       Долгопрудный     27

        8-11  Прочерк            Иван Семушин        Москва           27

        8-11  НВ                 Евгений Мухачев     Санкт-Петербург  27

        8-11  Пубертатный период Дмитрий Тяпин       Санкт-Петербург  27

        ...   ...                ...                 ...              ...

    



[Результаты всех команд](http://www.ochvspb.aerobrain.info/third_final.html)



В турнире по &#8220;Брэйн-рингу&#8221; победу одержала команда &#8220;Ы&#8221; (Николай Рябых, Долгопрудный). Серебро - у &#8220;А-Элиты&#8221; (Анастасия Степанова, СПб), бронзу выиграл &#8220;Прочерк&#8221; (Иван Семушин, Москва).



[Результаты турнира по &#8220;Брэйн-рингу&#8221;](http://www.ochvspb.aerobrain.info/brain_final_18.html)



Турнир по командной спортивной &#8220;Своей игре&#8221; выиграл &#8220;Ю&#8217;Питер&#8221; (Александр Мартынов, СПб).



[Результаты остальных конкурсов](http://www.ochvspb.aerobrain.info/adding.html)



Полный отчет оргкомитета будет опубликован через некоторое время.



_Оргкомитет чемпионата_